[I/A]數碼暴龍召喚:linkz(23) 懞撚打埋呢兩個鐘棄驚

Q：首抽刷邊隻好？邊隻最勁？
A：並無最勁，有太多分歧進化，揀隻最岩你自己開局
有人會刷盾/隊長技/繼承技 自己諗 唔好再問邊隻好唔好 亦都唔好再問進邊隻好

註:呢度充滿懞撚 講野毫不留情 如閣下為玻璃心請注意

高登好友表

登記
好友表

主要遊戲資訊網站:

1001請copy範本開post

求滅級, 有毒lin + 水奧

apps台小強

成班懞撚棄極都棄唔到

技巧及問題Q&A

不同OS之間 (iOS/Android) 引繼AC 石會歸零
Bluestack同android唔會有事

Q：An機如何刷首抽?
A：\data\data\com.bandainamcoent.digimon_linkz\shared_prefs
成個folder del左佢要root。

Q：常見日文字眼?
A：xxxアップ：up xxxダウン:down スピード:speed クリティカル:critical (爆擊) スキルロック:skill lock ダメージ:damage スタン:stun レベル：level

Q：友情度有咩用?
A：每30友情度會加少少屬性值。完場時 Leader+3 ,隊員+1。主線任必加友情，非主線機率增加友情。

Q：食肉唔會升或低能力值?
A：流言，食肉係會升能力值唔會有問題的。

Q：有咩技巧可以打怪?
A：先打死2隻怪，最後1隻慢慢普攻打死，儲AP係下關出技。

Q：緊急維修會唔會比石?
A：會，但要自己禁，去右邊箭嘴menu→ お知らせ(喇叭)然後揾緊急維修果個NOTICE，禁個制就有石拎。

Q：仲有咩方法加友情
A：得閒係主畫面禁下隻digimon 會加友情度。

Q：戰鬥中隻怪死左會點?
A：完場冇經驗值。

Q：進化素材邊度打?
A：主線任只會出頭兩級進化素材 (進成熟期)，而且數量小。每日任中/上級先跌第三/四級 (進完全體)。

Q：事前點拎?
A： 個個一開始就派左事前bonus, 去禮物箱就有。

Q：抽到隻digimon能力值有個盾係咩事?
A：有盾=能力值加成
銀盾約加5%，金盾加15-20% 。

Q：點解齊晒素材都進化唔到?
A：1.錢 2.有冇鎖左隻怪 (睇屬性個版 左上有個鎖) 要解左先進到

Q：招技能後面寫住I II 點分?
A：答: 技能 I II III IV V 極小 小 中 大 特大 愈高愈勁。

Q：幼年期1 2?
A： 幼年期 有分1同2級 1級放入去12粒鍾就進到化 2級要24粒鐘 就會進左成長期 記得入去進化

分身ADD左你,我名係tt

accepted!

都無話棄，白帝是誰

ok

45796分 279→305
2粒鐘都冇乜郁，可以做自己嘢

棄驚準備模式

得番個半鐘 係咪冇得追？

究竟隻垃圾白帝有咩咁吸引

打唔到

真係冇咩吸引力
等左成年白帝,仲要打完即棄個啲真懞撚黎,一早應該棄啦,仲打 俾bamdie見到咁多人仲玩緊

斷左 沖涼先轉頭再開

但係玩左成年唔打埋佢又係 強迫症

開定圖鑑等派彩

其實都係搵個藉口打完棄驚姐

咁我個強迫症嚴重啲,到宜家未試過唔齊21碎 就算不嬲都唔鍾意白帝都要打埋佢,宜家41000,700名

KEL巴 轉頭仲有2場打唔打
打緊5-3

夠碎升+0同+4？

你地唔夠水時果斷 連雀清都一拖再拖

好
打多2場應該穩陣

1000名夠晒啦,應該分啲去3000名就真

係 換多粒OMG 就28碎
反正多咗喺度都冇用

CLS真係四萬分
係街打唔到可以點做

搵人幫,我個FD幫我打緊,兩手空空中

有無人有分身可以互含

好 開初級話你知
仲差2XXX先到1000

你仲未夠分

未呀 琴日先發力

我有分身同埋究吸+4, 巴打有無水技寵?

我有水奧

我走左好耐喇喎

我真紅頑固ab都冇打

加FD, 我開場先 71376120

食完個飯1150名
仲未上返去
自己爆石打一場120分快過出去r

巴打227599

add 左

咁我本身係03 fans,同埋數碼暴龍驚都有打 所以呢三隻都好鍾意,真紅個次一定係最難嘅21碎,未試過玩電話驚用嘅時間好似打主機咁

過埋今晚

真紅3000都有21喎

gogogo

佢未改排名獎之前個無限體真係朝早睇完戲下晝cancel晒行程跑返去謢級

係wo,我真紅有21,反而紅蓮得19 dklm

其實唔駛一係肝一係棄嘅
e+ 得閒玩幾下不知幾爽

啱啱party 又打咗成個下晝炸彈人同12S e+ 都仲係2百幾位

嘩屌 1000已經過4萬
開多2場滅 有冇巴打join

屌你走左都要貢獻兩隻驚嘅錢俾bamdie

597163滅 無限投石
君子巴invite左你

向西驚說不

屌，真係過4萬 ，4萬2應該穩陣

等睇1001,係時候要搵人接替雀清坐呢個位

差1萬分 放棄

屌 我都差唔多 一個鐘追條撚咩
我仲有個分身, 有兩場, 有無巴打係 marginal case 想追

3000名bamdie真係撚狗咁撚,18碎唔上又唔落，可以用黎做咩，又做唔到餅底肥料

正身毒魚有兩場滅,
有冇巴打未夠分?
要各自食石回復

好少最後唔洗追分，早收工

巴打加油 我放棄

4萬2有啲危 啲人自己場滅已經有2千分

大家真係好有毅力
成個禮拜夠體就打, 11500幾分排2500幾
淨低一個鐘唔想打, 希望保住係3000名內
好心佢比夠21碎啦, 正仆街BAMDIE

比人玩 仲有上次用斷換碎片仲要set上限

留名等睇好似真紅個次咁每位派多5碎, 三千名都有得整+4

真紅果次我嬲得制唔打 連3000名都冇

原來咁難打

5百幾應該頂到掛

巴打係咪仲要追分?

43463884 究吸+4

我掉番轉, 個個無限體, 驚死掉出1000, 用左幾十石換晶單機怒刷, 點知3000都有21碎....

我諗應該保3000掛, 而家21000, 你搵人打啦, 我驚累左你

我第一次入到頭1000

已add

有兩場滅送俾各位兄弟 有無巴打玩
22:25開波

有

仲dom 心口 不過一定好多人都係咁

多謝手足比我入

各位被選中既細路加油 唔好上連登追post
快D爆埋去

仲係1100名好難追

新AC刷到5-1, 希望趕到尾班車
(4萬分, 好危)

我13xx已放棄
你仲有機

佢宜家擺明唔想你地刷太多碎唔限制個個都百幾碎，所以先話劍皇個次有得刷好刷，又可以測技又1場2碎

就你兩位啦 , please add 5568 8581

正身滅702356
我出O
求毒撚

-1

458865

個setting完全唔user friendly
玩9 D玩家
我2017年後 全部都1x碎 拎唔足21碎

魚icon added

不要打頭有無毒繼?

join

毒魚

44000分，450名同1000名勁近，啲人逼緊上去

正身開一場滅 要食石
暗水技都得
314970
thx巴

-1
sor呢場應該係我最後1場開,會齊人先開車

peter 入我場先啦702356

add 左, ac: PtB泥C
我應該水奧定究吸?

出左發

好似奧好d 快快手過wave1

早知今日早d打，好難打

邀左, 幫手打超上先

眼殘帶錯獸

我都手快禁左,應該用暗怪

打場滅升升到10名，仲有130名要追

招多一場水技巴
3分鐘後出發

BAMDIE 而家一定好撚開心咁恥笑緊, 撚狗咁撚大家

滅級開始啦

大家比bamdie 調教到狗性好強

仲有5萬個ac打緊個event呀又可以過多一年

會唔會一日就推完個post
同真紅果次有過之而無不及

真紅個次係屌住推post,今次係互含咁推

一萬位條線係4000分左右=兩場滅
打後多數新分身黎
得番唔夠一萬活人

仲差1000分 係咪應該單機追

卡左?

kw巴我仲有場滅級
各自回復打唔打？

剩返時間夠你打兩場滅級，入唔入到1000真係聽天由命

係咪中左復活 bug?

25分鐘lead1000 三千五分,應該ok掛

又1001, 好撚刺激

715688
仲有無巴打要追分
水/暗都入得

斷左
btw帶隻攻隊長成長期會打快d

45000分 390名
仲有半個鐘

同你差唔多分，可以放心收21碎棄驚

前100個堆係咪人類黎，為左整兩隻白帝值得咩

清體開超上都冇人入
個個refresh滅

44698 432位
收工, 準備棄驚

個個留返而家沖

分身仲有場滅, 有無毒魚追分打埋佢?

如果呢場順利完左之後左巴仲有1場嘅話, 675LT巴打唔打?(我應該穩)
佢地個場分身包石, 巴打有毒魚

而家45000分排3xx
1000名，完場應該有42000分
追得好貼

得番10分鐘, 夠唔夠完場呢

入左場滅級, 爆石都爆埋去, 希望10分鐘搞掂

last一場滅,邊個入？有兩個位

單機打埋10mins先 THX 各位

加油呀kw巴

100名 11萬分

6分鐘lead2900 除非幾百人可咁快清2 3場滅
放心收爐

11點後 熄ser

+1 真係痴線 今朝我6萬分見100條線係8xxxx 諗住追下
點知一野就上左10萬 痴孖根
肯定係請左南亞人擦

要打4x場滅

各位聽朝可以J白帝鳥

正式宣佈 完

最後都差3百幾分
btw thx巴打

未上好盾

有冇人見到11點100名底分係幾多？

狂打最尾都係唔夠分咁慘

最後5分鐘果斷爆石打左3場中, 300幾分夠我入番1000

無計 訓到太晏

Thx巴打特意送2場

可以整好左先上盾,更新完之後過盾唔洗覺醒
覺醒亦都唔會再過到盾

110xxx ，唔肯定

多謝巴打

好在隻白帝唔勁

都係差100幾名先上到1000, 反正整到+4都棄,整唔到都冇所謂啦

110284分 傻的嗎

保到大家個屎忽係小弟既榮幸

仲打緊last 一鋪滅...唔會唔計分架嘛？

23:07
1000同3000仲升梗

11:59 cap

係咪轉做100%成功

10:59 sor

你諗多左

姐係點?

等我仲整左個6盾巴達底
只能遲下進d爆裂mode玩下

正路計埋架

個排名仲有得refresh 仲計梗

以後過盾靠開花,研究唔會再有過盾呢個功能,變相要你食多隻肥料
同埋過盾成功率根據隻副體係成長期定究極體而變

聽日更新?

官方玩家

一早應該咁

點樣開花?

一百幾十場算得乜
打真紅臨尾果日隨隨便便都過呢個數啦

應該都係呢個星期更新,佢仲要改埋pvp,個pvp更新真心on9,呃錢重心放左去pvp到,想棄嘅真係及早

佢個更新預告有講,主體同副體咩階段都得,但副體會影響到過盾成功率

PVP又改D咩

黑起上黎1場滅可打廿幾30wave

咁應該等佢更新完再過定過左先好D

2307都變緊?

終於可以同大家講一聲
再見

多左個每月好打之星排名 同埋有分免費區同收費區,可能平時保SSS就計收費區,每月好打之星就只計免費區,姐係每星期3場定你排名

真嘅話就真心棄得

根據佢個營運,應該會越黎越西,都係等佢過盾up先搞

打得3場 真係收得皮 佢個匹配系統...

4 777 9 埋單
無事既

3場定前100姐應該都係,都可以繼續用體保SSS

依家都郁梗 搭半再cap多張應該finalise

有可能，好多人2259入左場，可能而家都仲未打完

屌, 我22:59:54個陣42165分, 諗住食硬唔理入1000
如果佢咁ON9唔撚計埋我即棄

今次真係有史以嚟打得最少時間同場次o既打分event
又唔駛抽晶又唔駛抽寵
直情係送咁滯

之前打分一個鐘唔打隨時跌幾百位
邊有得咁悠閒上嚟出post 搵人打

點解仲有得cap既？
唔係1059就無？

唔知點解我仲入到

一場2000分至少要有2000buffer 嘛

頂,我仲用左正分身各400石抽pt精....
仲要驚唔夠滅場,食左隻特上肉爆隻人甲出黎...

屌佢老母, 好撚ON9, 我仲特登退左場滅級架

23:30

原來今次1001係你 不嬲排名11點打後完都計

RIP

咦,咁仲打唔打到？

我唔知啊, 之前都無留意
等聽日派完彩棄GAME

下星期打友情升白帝,除此之外應該唔會點打

成個禮拜都係打左40幾場咋嘛

之前都係咁 冇咩特別都冇開GAME
係呢個禮拜有白帝先開得密D

淨係入到界面

樓上巴打

出v龍或者爆烈會打下

打咗3日半only

有圖鑑開就打

2250仲排緊6百幾名，唔記得自己幾多分
好似過4萬三...掛

幾時出貝爾菲bb

冇得睇番自己幾多分好不安

屌，仲有成堆未升好
黑白奧 A 芳香 AB 白帝 墮lin 真紅 。。。。

踩界睇完仲不安

lin都未升

無玩兩日, 見到個分真係得啖笑
好彩無追分

當年諗住升隻金攻lin，點知暗隊開始摺，大叔又黎，所以擱置左

派彩！啪啪啪！棄驚！啪啪啪！

聽朝棄驚

比你fake左, 我以為早左派彩添

LM跟進

有冇巴打知道聽日幾點派彩

屌佢又過失攻盾

我冇機會過失

唔好過住 佢之後開花可以將銀6變金1

對唔住大雄巴, 斷左之後我就冇mon post 做其他野了

屌你老母
棄game
on99

rip

Rip
真係好on9
Bamdie咁搞姐係要1000名外既人棄game姐

所以幾時都話排名一定係最唔鍾意嘅event,,就算幾易打都好都要擔驚受怕咁

降臨rush其實都好玩
但係要前一個禮拜整mvp降臨出黎比人打定
我覺得傑斯係最後一個良心關
個陣隨便一隻光暗+4已經刷勁多，仲要超易打0石
比之前嘅奧米阿爾法仲爽
其實魔王紅蓮個陣已經開始走火入魔

慘，對岸話1000位係42208

<打夠15000就收手打前编初的人

其實我傻，如果我係唔係都入一場，咁就有1000
買教訓，有d野做左係唔會蝕底

個才能開花係咪要買?

18碎有乜撚野用

升隻正2開圖鑑

用龍甲白O咁多碎先升隻+2
定獎勵嗰個到底諗乜撚野

劍皇都良心左一次好似冇乜點打都85碎

28碎，個數字expect 係正4+正0

而3000名個18碎係正1+正0懶係公道咁

+1真係唔知有乜撚野用
屌佢老母

18碎都留住先啦, 整黎托柒

好撚在臨尾9點幾見到咁果斷隻揪左25場超上
43xxx達左陣

留嚟等兩周年再出白帝

用14碎整隻+2
留反4碎紀念都得

跟住個個整晒正4後，佢即刻加個正5要28碎

整3隻+1 J 好過啦

盲生 棄驚潮再現 bamdie 撚狗真有一手

正4已進，理撚得佢

有冇能力睇下

到時打一場初級已經穩100

執之前都唔會出+5架啦，驚乜個+5仲要係個架仔9up

sosad

網上面見到呢張 都好慘

起馬整到+4，冇遺憾先

Peter朱巴最後幾多碎我最後都還唔到場俾你

果6萬分

60場滅
每場10分鐘都10個鐘如果要自開分身就仲慘
我開左7隻分身已經想死

無知一問，如果整好隻白帝再開花過唔過到？

btw, 佢幾時出開花

都最後啦，升完無遺憾

雙白帝陣其實有冇得諗，
低攻，殺唔到對家海天
一隻都秒唔到咁

首先，你要有兩隻白帝

隻白+海天
三隻封技

屌，隻大命中就升好先抽到隻絆命中

都係殺唔到對面隻海天

集火海天搏封

其實我都想個雙白帝點玩好
中間搭隻咩獸好?
同埋用咩隊長技?

有無巴打知道

過到呀，佢嘅意思咪就係你整0盾+4後面都可以唔洗再覺過盾所以先叫你係咪都整左先，仲要等盾

大命中加隻肛專用黎射海
佢封係3成命中

原來係咁 但幾時出

新晶
under20%hp加能力

究V ticket

30%命中，+10%大命中，海天抗封減一半，盛惠20%命中

佢個公告打錯字，一陣是咪又有綜援石

究v應該捱唔到20%以下

白帝暗定草抗好

中左限血魔攻c
7000魔攻究天

C都加400

我就覺得草好啲，暗晶等到驚都執光都唔錯

係咪分身抽中都冇撚用

又要等刷

其實果啲ticket，協力入場係咪唔會跌碎

一定唔會啦, 邊有良心企業

佢命中好似唔係咁計 大命中*1.1 唔係+0.1

係+,唔係乘，爆同命中都係加已經測試過，乘個個係加命中繼技，隊長技係加

所以大爆得7%,大命中得10%,因為唔係乘，攻防血先係乘

有冇速隊試下吉個少血防晶

好想知聽日啲人會點配白帝，諗唔到

白白V絆攻

如果冇配海天，第一時間封毒麻佢，白帝丫拿

金甲龍係咪值得期待過白帝

出咁多款騎呢晶都係想人開晶位啫

第7格晶都好貴
長期sss走去換友點都500bp, 半個月先有

係1000bp

如果有碎又無限分身啦

1999 sor
我意思係如果有換開友點，咁都冇乜bp剩開第7格晶

已儲換夠6個工具，今晚開7晶比白帝，升滿lv可熄驚

btw, 唔夠素4呀刷佢

啱啱auto咗5局尼試, 又真係冇miss過
咁應該真係加

金甲龍起馬抗封抗毒，又硬到乜咁火全465俾人抗晒俾過招繼毒俾佢

但反而繼技加命中係乘因為試過8%命中繼技俾魔王都係miss

聽晚凌晨1點更新盾 開花，好似係，除非唔係

隻隻白帝都係暗抗……

啪啪啪 bye bye

等睇白打白

刷左光

主力嘅海同頑都係友抽，得5晶位
仲要已經冇哂碎

我雙究海全得5格，一樣留到係SSS

古狼 豹,ab 5晶 SSS

巴打試唔試番場

唔想俾究天啪啪啪,我呢隊用黎打頑魚+海 同速隊

我都唔明做乜咁多海天刷咗火抗
明明火寵攻力偏低難一rd KO 佢
唔好講V，e+ 連豹隊都贏唔到真係傻仔

因為個陣頑太多太惡

btw遇過草抗海天,我都贏到 主要係海天通常都跟條魚同另一隻

我隻海天就係草抗，但九成遇頑，一成有究V/豹
究V通常跟速隊，好大機會三隻平傷秒我一隻，所以其實海天草抗都冇乜用

咁我都係SSS
不過裝唔到特別晶，少咗嘢玩姐

首先你要有多餘嘅石抽特別晶

撞到白帝，打到第20round佢死剩白帝我死剩海天，唔夠佢多血輸左
好在之後贏到隊邪海邪，保住個ass

弱暗究天？

係

我隻白帝

白帝真係唔啱打pvp

白帝繼回血？

但佢勝場多咗5場喎

格食格咁啱佢灰抗晒你個3隻，集火死得

我都唔明可能啲人比白帝嚇到落錯判斷
白帝攻防都唔多掂 唯一優點係第1rd死唔去 對面都唔會平a你 可以爭取到回血

有弱暗

白帝係咪涯唔到3塊屬A

只要有A晶兼平傷，肯定過唔到第一round
btw, 諗住加個大命中，有多餘積分先落場玩下

條友有封技？

其實神聖天使獸招技係咪應該加返個機率即死效果? 成隻野吸左入去消失埋

冇有封嘅話我9成輸

搖撚準備

海天使要放中間，咁先平衡番 一左一右門神咁

啱啱no 都打到白帝核 但而加兩隻超究仲幾長命下 無得進黎J

傳巴打唔打返場？

想我用咩打 盾晶lv乜都未上好

咁等你練完先格劍

唔知係咪同個巴打打， 又中無法選目標bug… 都唔知咩事 痴線

3 隻+4 !?

改圖?

係咪得我一個有pvp簡唔到目標黎打哩個問題

係喎,聽日有新一輪pvp,但聽晚凌晨pvp新系統更新,咁聽日應唔應該打左pvp先

呢個bug之前又話解決左,好似話特定嘅獸會咁樣,你用邊隻

隻隻都簡唔到
頑白帝究天都係，
成日對住啲贏硬既陣中哩個bug 搞到成個傻仔咁剩係打最右果隻俾人瘋狂出表情笑

公告好似話就update 所以聽日無pvp打

想問下機邪洗咩抗好

原來係咁 唔知更新完之後有冇新寵(FF緊貝爾菲BB)

上連登勿認真

但呢個星期刷白帝 見到好多巴打互開互打
好有愛播

進化塔唔想刷，係咪正常

第一次同咁多位巴打互含

正常 養生塔,拎石用

為碎= 等人開超上
為石= 打啦懞撚

競技場4月5更新
又有新野玩

咩RANK
S以下, 洗水
S以上, 咪用啦

原來4月5更新完pvp個每月爭霸戰之後交換所都會更新埋,貝爾菲BB有望

part左隻白帝,然後到蓮花死果下都仲未封過佢

有冇巴打試陣？

正式pvp開始到依家第一次跌落SS結算

巴打用梗咩陣

運氣測試隊，
49935260

有
但要月結打排名頭10先有

利申：到時就知係咪鳩噏

加多次， 我一入pvp就彈通訊失敗
啱先又係咁

加咗

想試啪光抗白帝

隻究天正一死盲撚黎
下下藍色多過白色

巴打強運 條魚做咗汁男

唔係， 以前隊絆命中反枱頑先係運氣測試
開場前測運AAA三草抗
開場後測運Miss Miss 唔爆

想格下劍
44255237

巴打都係玩返命中好啲
師父換金剛可以玩到激死對手

巴打你add我 accept左就邀你

打你水火屬用番果隊就得
你講你換金剛定我換金剛？
我未進過金剛

再黎

有啲危
白帝一封唔中就會被集火，然後就55開
我12月到依家都冇換過隊 金剛都係花瓶尼

彈咗game

一係打多場試下， 我想睇下剩幾血 邀我 49935260

再黎? 想試下贏唔贏到

巴打你先 ~

好 不過打埋spawn巴先

同spawn 巴打應該可以快啲完場

我都係第一次打3究天

博唔贏

今晚pvp無彩派？

今晚執

唔該哂巴打
睇黎我隊速真係薄過草紙，反而3究天可以盲拳打死老師父 (頑）

又彈個通訊失敗出黎 入唔到 加多次

屌佢無派彩既

客氣
但我之前計過 絆ct會多20%機會爆得出 絆魔反而真係賭人品

但遇光抗乜crit 都無用
絆魔反而可以硬爆

究天條速度線真係好重要
想開多格速比魚

唔知整隻絆防奧法定絆血配落白帝度好啲, OFF巴你係咪3隻屬A晶？

我想問依家研究係咪會過埋運?

有無巴打格劍
99634278

以前冇肝過排位 3粒都B
變晒A晶 白帝可能出唔到第2次技

唔會呀嘛？好似仲有4份1血多啲

alpha啱啱miss咗2劍 a晶嘅話多5%傷
真係危

你爆左3刀喎

咁又係 ct都好難計
不過白帝速度線有啲老尷
如果對手用蜂ct咗 rd3 就可以補刀

我 邀你

秒左

黎多場？

s以下

S 以下其實係咪V 多過魚

仲有無巴打可以幫手試下白帝
99634278

黎多場 你邀我 我換隊比你試

新手仲會有v咩？

黑白奧[

都唔知做乜撚野
巴打試多場，今次我轉隊

傳巴 可能換第個隊長好d 好似命中大幫唔到好多
海天抗封你好難封 究天無 critical 或魔攻大隊長難用

好 咁我用咩隊?

就係想試下大命中有乜用，點知。。。

sor 比隊頑海頑你試
用多次隻究天

要換走弱草，可能配肛蜂頑都打到下

好

好似真係無miss過

btw, 好撚低攻，小小血都打唔死
仲有個封連弱封都未必封到
平封更加唔會中

我接受唔到 咁都打唔死o個丁屎咁少血

黎緊真係可以入驚收下石，抽下盾，打下pvp就算
無咩遺憾

如果真係落場，可能對面都o左

我覺得好勁
打殘局一流

願聞其詳 即係點

場場都係我隻究天俾人打先
白帝執死雞

咁唔係求其一隻單體都做到既野咩

上星期pvp唔派彩？

之前都約略估過
白帝要贏都係贏個無抗

例如繼封強逼進入普攻戰

再絕啲可以配埋殘血晶反擊晶
對方打你扣幾十跟手反擊就2、300都咪話唔爽
有可能殘血都磨到反勝對面隻滿血

又或者谷血配回唔配封
一來一回淨輸出都應該高過對面

如果對面同樣玩封回唔出招白帝一樣有優勢

不過以上都係單對單情況

簡單嚟講白帝招技都係無撚用

單體招技唔係你話打邊隻就邊隻，白帝郁邊個就邊個，敵人愈少愈著數，問題我第2隻都引火過白帝

水已洗

做乜撚野 ticket 打聖鷹，降臨又打聖鷹

ticket event都係為佢啲石姐

原來pvp冇報酬唔係因為就更新唔發住，係因為真係出左事，修正緊 it狗

綜緩石

4916攻A晶機邪打唔死wave1南瓜lo

頭先r左場超上，留ap俾機邪啪，佢啪完三隻都仲有一小半血
分分鐘我掉隻魔王落場都勁過佢

A晶魔王無盾秒唔秒到WAVE2?

唔得,街客非雷不開架嘛,

e+ 超上都可以auto 又係慳水慳力嘅

個POST即刻慢返好多

已執

但開完根本無晶

勁

上埋盾好似都幾硬下，又係玩血隊之選

都係打5場姐，上晒晶依然可以打魚腩

幾時有得升盾，想六神合體

盲權打死老師父
啲魚腩其實隊黎講都幾勁，只不過真人技術同心理質素唔夠

有次我雙究海，對AAA魔真邪，屌佢兩隻狂回一隻出仲要毒，打到兩邊都殘血，後尾都只係麻到又封到，迫到佢棄，如果我招麻麻唔住，真係會輸獲甘

今晚1點更新係時候靠你呢個棄左驚嘅做死士試機率

已準備好食晒啲+4落白帝同金肛度

通常魚腩都係冇上齊血防晶，之後3隻集火可以殺一隻用海天就做唔到

但裝驚load 好耐 睇下搵唔搵得返個引繼code,比你地搞算

你隻6盾

引繼code唔係有時限咩

有無巴打得閒p番場
99634278

整咗隻水技八腳馬出黎

唔知會唔會俾墮天6槍秒

無齊血防晶既魚腩

想試速隊
有冇巴打得閒？

S以上仲有咩

99634278

而家邀

隻傑要快啲先秒到
其實呢隊唔差

速得嚟又快唔過你海天，好似都係用番磨隊好

啱啱忽發奇想，上晶初體驗咋，傑可以上多粒速

有冇巴打得閒繼續試？

只要三隻都快過我海天咪得

要唔要換第二隊比你試？

好呀，我邀你

剋住我嚟打

巴打個人認為你速隊要全部都快，然後集中打一隻，不過你都要預左而家啲人刷抗會針對lin豹v傑蜂黎洗，但你呢隊遇大叔應該無咩問題

其實係咪應該淨係上速同攻晶？

係主要，基本上速隊秒唔到對面或者可以殘血第二round打死一隻，接下來除非對方無回，如果唔係都已經唔洗玩

我發現倉庫入面d野冇晒，之前聖誕打左好附裝飾，有冇把打都係咁

下 咁慘

有冇巴打試隊

code?

我都想搵人試
99634278

15715873

邀左

見到個code入左 剛剛先睇到你邀傳巴

傑斯好薄

搵人打我啦
99634278

未有技晶，呢隊好差

仲有冇

44255237

隻lin都好似好薄咁 巴打有無上血防

有兩個 我是但入左個先

最憎究V 同 BEE

仲有冇場？

PVP 成日會遇到

冇mon post miss哂

好廢呀白帝

你想打?

輕鬆毒死

都係配海天好
有無巴打試多場
99634278

封封封

洗唔洗封足全場咁惡

都係用究究海好

10965712
換塊新晶想試

唔同你打， 我果隊最憎究天

測試結果: 我隊速隊又冇力又脆，都係用番肛頑海

kit係邊個巴打
得師父裝咗新晶，試唔到添

我 我用番用開嗰隊試多次？
15715873

想問你地究天繼咩技？
插咗屬晶唔放固好似對唔住自己咁

通常平傷咪啪啪啪，唔係就毒封果啲

不如唔好打落去 到最後計血應該我贏少少

有冇人打打我想試白帝

兩隻都封中

封技真係好屈

全game收益最高技能
我嗰隊一見封就含撚

alpha 出黎罰企

玩哂啦白帝打海天，兩下都封得中

最慘係罰企仲要搶晒全部爆擊

仲有冇人打，18715873

15715873 sorry

巴打同唔同我試

琴日劈OFF巴條魚都係，封咗兩下

我人品差

以為海天火抗

所以只能用究海果啲

聽講凌晨更新，中午就會執

更新後點點人數先

幾時集體熄機

更新個熄serv 聲明

跌到落AA

no 玩到後面入得異次元之後，兩隻嘢好似唔會死咁 我想升白帝，但而黑奧AB 同真紅9999左 又無心機升多次9999

可以食毒藥食到死

已delayed至1230

唔係不嬲都寫2-12：30？香港時間1點到11點半

屌，提示出世以為佢已經開番，點知唔係

入異次元賺多幾日錢先，下對升白帝 金肛 而加18x繁榮 應該夠玩到爆機

可以順便白金埋，你18x應該都儲左好多卡

今次真係Delayed

開始無限delay

營運終了 gogogo

連燈力量
一定會準時開番既！

又有5石

入得

又出返鱷魚

個PVP排位,一打 唔洗找

第一隻都未升，執柒佢啦

痴撚左 要你爭第一

跌左落s

翻炒
仲唔係炒返墮lin

on9,宜家打5場都未必保到以前個250bp

有包膠未

我目標唔係白金 想升黎J姐

不過佢話以後每個月15號會更新一次

可能15有貝爾菲BB

輸極都唔會跌落去，好似係
2500位內收150+cd
實際350
問題係仲有冇2500人玩緊

但係佢每個月先發一次獎

邊度寫

本身公告寫呢個係月間排名黎

而家個rank仲有咩用

咁是咪都係打5場最低消費
btw而家啲Rank得番SABC
理論上應該易打左

個才能開花計埋成功率俾你,呢樣幾好

agger

魔攻vi上金魔攻得2%成功率

做咩9
試左啦？

VI食V有40%成功率

上幾次更新開始啲扭蛋扭晶全部都放晒機率出嚟啦

不過過盾得50%一定低過原本覺醒
只係唔下下研究啫

有場先算啦
原本都無乜人打

而家變相將S~SSS放晒落S喎，應該多番啲人既

呢隻係銀上金成功左，我影慢左

本身event已經夠忙,宜家每個禮拜打5場都唔知保唔保到1000

幾多%成功率得左

有得變金？

成長銀vi食成長銀vi得25%成功

好似30

有得變金又有興趣裝驚allin 落一隻到

屌,交換所果度,換野要既BP章消費高左...
之前換獸10章，而家15...
無左950友情點換
5章換500友情好似又係貴左？

個grade 都無用
要打排名先有大獎
贏唔到上去嘅就唔會打㗎啦

你見到d%就會del番

理得佢 都係啪落去

8%
留d運抽強唔好

咁+4滿lv才能開花,係變返1 lv,定照滿lv?

照滿

估到佢會咁，所以一早用晒

冇左cd換

如果佢無改到機率既話，其實呢個改動幾正

btw, 已升定一堆+4等盾

好彩換晒姐

而家獎品好似有cd
10晶指日可待，襯早棄啦

金盾過落冇盾到,有50%,雙倍係咪姐係必過

等下

正啊！之前堆無盾+4有救

一個月十塊你諗住玩多幾多年

當初棄西驚，去玩網精同no 真係明智既決定

冇晶位可以直接上金銀果階，不過固定左%
一有晶就一定要一級級上

咪話指日可待 一統天下喎

50%....姐係話原來之前一次得一次唔得係堅的

盾?宜家墊銀上唔到金,要冇銀先上到 最高50%機率,要主體係究極,唔知點解公告一直寫副體,係佢搞錯定點,定主副都有影響

公告就係話你知e+ 錯咗未fix
唔知係顯示錯定連實際機率都一齊錯

3塊速50%全爆

報應黎,一野上金

副體究極？

食左我13隻魔攻銀囉

如果係顯示出錯就rip,實際機率就還好

成長

隊左兩隻6盾 都過唔到粒魔攻 今次真係可以del save了 食左兩隻6盾，3隻5盾，2隻4盾

幾次失敗真係一粒都無升 如果仲玩緊應該心都碎埋

上期換咗5隻cd
都唔知算賺定蝕

咁搞法其實玩到後面下下都打果幾條友咪好易轉隊剋對方

下個活動交換所有得換

我都換左6隻
好彩無換usb

你轉人地都會轉姐

打嚟打去都果幾條友仲有乜好打

就係驚人轉
我得一隊

你咁多盾, 練多幾種+4再上6盾容乜易

好想要Cd

spd 呢

企係度任你打
一回合打我唔死就同我變蜂巢

屌， 燈中
真係冇咗CD換

3究死左隻都仲有兩隻可以屌打對面

原來個S-C RANK根本冇用, 係計累積勝場.
咁究竟而家會用咩黎配對對手

6點就知,有冇勇士會走去打

點解我啲寵入場冇哂抗性

一陣得閒會去, 反正就棄, 輸左仲有成個月追

宜家好似冇限打幾多場,贏一場4BP

用體打X3,12BP?

我都係

會唔會誇張左d, 咁仲洗乜理佢個排名? 每日清自然體打足一個月都夠啦.
我唔信贏唔到40-50%

要佢啲CD

各取所需
100-1000名應該點都有ge

BP 有乜用
淨係換啲過氣寵碎、果30粒石同每次event 都用多到唔晒o既USB

根本pvp 已經好多耐無嘢好換
儲埋幾千BP 唔知做乜

打都係為咗過下癮
但要日日追住打你打埋我果份

其實改下玩法都好ge, 唔係個個禮拜5場貨仔, 仲要計住晒先留到係ASS, 好撚大壓力

低rank個堆多全光暗抗 我隊3ALPHA

一個月開一格

USB得番個位數
而家減左價真係幫到手

以前一個月開5格
而家要100名先得

要睇埋10號追加啲咩新野換同埋15號會換咩新寵

你睇下以前個排行榜有冇100人打緊

用1個月時間打排名開一格然後人地換寵

協力係咪有bug, 我用分身開場打素材邀請完正身, 入到得正身一隻, 頭尾位寫住募集中

5場4勝已經入100

重入, 不嬲都會間唔中係咁

而家抗性失效
用v應該大殺四方

咩事 bug???

入場當你冇刷抗既bug

準備抗性洗牌

痴撚線

白同a贏在起跑線

隻驚本身已經係bug

開花係咪究極體同成長期一樣機率？

留名睇係data loss 俾唔返抗性班懵撚

唔一樣,究極體係50%,成長期就係10%
宜家係主體先會影響,但佢出左公告話唔係主體,後面會修正返做副體成長度影響

編隊仲有
係入場冇左

最好抗性洗牌
真紅，O，V都因為刷錯抗出唔到場

兩粒魔攻都過失左，50%喎

機率唔算低

去馬啦仲諗

諗諗下我果30%應該唔係30%

啲抗性又好番

又話1級食5級牌變6級牌既？？？

姐係點？ 我繼牌要直接食6級？

可唔可以唔好每打一下就chok一吓打到地震咁款

依家pvp跟勝率排？

要0級直接食

0食6變6
1食6變2
銀6食銀1變金1

5級食1級先會變6,1食5會係2
想變6級,係要0食6 / 5食1 唔可以3食3,4食2咁

佢咁set法係一早知你地上晒盾

白板萬歲……

你老母

複數全體 震到傻

狀態技仲會lag機咁

有得直接睇隻寵技1定技2味？

痴線基本野咩成長期都仲未有

俾石睇次出世紙都好呀

btw50石一舊肉

呢個定價算合理啦

差5隻

就算冇經驗關都唔合理囉…
5抽晶片喎，

非必要道具係咁上下

睇alpha出技笑出聲

80lv=2400肉=40hr = 1.25石/hr
終於有樣嘢搵笨過幼幼同建築加速

清好波

喺邊買架？

咁佢本身係非必要道具 set得太平堆課長咪唔洗再收肉
本身粒肉target都唔係我地

屌，啲友情係咪貴左？
950又冇出

BP啲野除左USB之外都貴左 可能係因為BP易拎左,佢唔可以俾你係咁掃友情同錢

仲諗緊你呢句有咩問題,原來係幼幼 同建築加速都係2石/hr
唔怪得諗緊1.25石/hr 好似有啲唔對路

幼幼係1石/hr wor
建築唔係好知, 根本冇用過

我反而幼幼冇加速,原來係1石
建築成日加,因為我分身多 係2石/hr

我有兩隻分身上左S pvp,一陣入去送死下先

試左半舍鍾都係唔得

呢種唔係通常都係網絡問題咩,bamdie個server特別廢

我仲諗住用分身大量入手素材

唔通開始鎖IP?

唔會啦 我仲用緊芳香分身刷exp

特上肉係邊度買

餵肉

一陣6點應該好多新手打S rank 我都會整隻分身入去,想食肉嘅巴打記得打

屌, 原來係咁

新手好難打嫁 咩隊都有仲要上哂封毒麻回

我隻分身+1,+0,+0都S rank ....
遇到巴打我最多say個hi再拖下你地時間唔投降

我驚你一炮都頂唔到就死左

係咪銀盾幾級過都係最盡50%?

見過100%,1級食5級好似係

好似29勝就已經係S....所以一陣應該會不斷殺羊, 如果係跟RANK配, 但如果係跟勝場配, 就gg

白板食V盾呢？

咁我驚你兩壇炮都頂唔到就死左

我個分身劍皇隊黎 應該點都出到下招,同埋光抗隊

食V我記得40%,食VI係50%

才能開花暫時停止
補償檢討中

發達啦

都話左入場冇左抗

點解我白板食v盾 會出現錯誤訊息

原來都係50%
停止左,修改緊

唔係3點已經fix左喇咩 冇抗

一人賠一隻六盾啦

回溯啦

講到回完我就升唔番上金咁

個抗性搞乜野黎

原來仲未整返,我記得前面有人話整返 冇再深究

我兩個鐘前睇係有好番, 而家唔知

我食哂啲有盾+4喎，點計數先

5石

佢依家啲CD例牌送， 啲5格寵愈後期愈冇用……

都係過盾落新寵算

1盾1石, 有你著數啦

過得到後期先算...

5格隊長都有用ge, 如果你暫時冇10格一樣ge隊長ge話.
用住先以後有咪再轉

依家要15BP換一碎 CD冇得換咁PK

CD冇得換應該係想保持平衡,因為宜家1場12BP,一定有癡線佬打一堆返黎,不過呢樣野其實可以限制兌換數姐 宜家等個1個月派彩好辛苦

補20石

到底每月定每周
見佢入場寫水至日

全返還
發達啦

還返隻寵俾你喎

我冇開花到 早知係咪都過左先

30-Apr 係星期日

多番24塊盾

23先岩

3金究天都得

我又要裝返黎食多次

成功冇返還喎清

即係點

要開花失敗先比番你
隻帝甲一定冇左，其他唔知你

姐係點? 成功果d照比你過, 唔成功就比番你? 咪變左多一次機會

咁我幾下都係失敗

早知博下隻VI上金 見到個成功率退左步

唔恨得咁多

利申: 盾都無粒唔關我事

排名計勝率的話咪要日日打?
以後唔可以求其打5場LU

回左1隻6盾,2隻5盾，2隻4盾

喂，中間過5盾有2,3甩成功果啲又有返

即係多左盾

呢兩隻係我最後海天食V ,之後究天食海天

咁應該好多人有盾執，fatfat啦

補返張V 先，試下上金先

屌

上面有圖有真相

過金盾又成功左金盾衰左銀盾咪大贏家

下星期你地見pvp一地成隊雙金

食唔到既，又封左個開菊花功能？

冇隊長技， 冇繼技

遲啲一街都係7晶， 少人兩晶有盾都追唔番，

屌 公平咩 無限盾

咁仆街既

你check下你頭先食果啲

拿拿聲拎去俾隻十格晶食啦

未開始食

無得copy金 慘

313 カオスドラモン

洗完啲耐性又唔見咗， 姐係點

機邪遲下可以再進化

咩名堂

啱先隻黑大耳洗左下，中咗水抗， 依家乜抗都冇 ， 素又食我5粒，點L樣

照譯chaosdramon,混沌龍獸

雷系最後希望?

又幾型喎

進千年獸嘛

X抗黎？

千年獸另一個進化分支 bamdie唔想buff機邪就直接俾佢進化

應該呢隻先真

都未fix

分身一開波就遇到3隻+4

隻V好似上到雙金

同一隻黎呀？應該係後面兩條J未伸長姐

仲係冇抗

諗住食硬
屌一入去無抗嘅

笑撚死 冇抗

係冇抗,不過我分身入去見到好Q多羊,咩究吸小丑都有

屌⋯仲諗住睇定d先，早知頭先過哂d銀盾啦

打多幾場搏佢又唔知賠乜嘢先

係就快啦
我隻亞古獸既最後希望

大亂鬥咁,好多奇怪隊,咩巴巴獸,蓮花,究吸

黑戰 龍形

輸左唔扣分,0成本

點解我全部都有抗喎，玩緊同一隻驚？

好多羊唔忍心打落去

見到全弱光隊

墮lin 無咗光抗終於可以屌打佢

fb已經見人copy到金盾

冇抗係bug 定以後都係咁

打極都係S 鳩打都冇所謂

屌第二場已經遇斷線

贏咗 墮lin + 超速AB
係咪發緊夢

原來係顯示錯誤
第一場就遇V莉O
好彩海快過佢封死左

打完免費3場
我想keep 1000咋

絆攻三墮打到好撚爽

打3倍都係贏4bp 撚

如果小丑換暗攻我都可能輸既

隻a場場比人圍
快啲比返個抗尼la屌

新手又要棄game

完全唔知玩緊乜

冇抗嘅世界好癡線

睇野愈黎愈慢

屌打白帝

佢個戰鬥節奏又改左

無抗既世界用咩好
頑魚海？

差少少就可以打1場都入100內

屌你我全隊火抗俾我遇頑,btw 5勝1敗,就算有返抗,都係勁多羊仔,AB一野斬死傑斯,魚咬兩下隻白帝冇左

重海? 你要求神拜佛無大速同埋你快過V

絆速/大速雙V屈到爆

我見到V冇事 因為有豹有AB

VV墮

好耐冇試過打PVP咁爽大屠殺

岩岩溚正打左場有豹有AB係你黎 ？

岩岩遇3v
不過我係豹海頑，無問題

冇見過你如果唔係唔會得1敗咁少

冇晒抗比豹同AB夾死左

第1場 墮虎V
第2場 墮劍奧
第3場 頑頑頑
第4場 醜邪魔

而家用咩隊都贏

又無咗抗 又遇唔到羊 仲要10場0爆擊
我入撚咗咩ser

真係無1000人玩

下,點會冇問題
封你豹咪GG囉

輸左冇負擔 班on9仲磨黎做咩
係要打到3vs1 射死埋最後個隻

打打下見隻海天被屌打，先驚覺無抗⋯嚇一嚇⋯

不過我頑V好好用，屌打海天鱷魚，火自然屬打擊面又大

3隻都無繼技

100 同1000 一個月先差2隻光碟
5個月先差一格晶

但1000打幾場就收工
打咁多嚟做乜

點會冇

無1000人玩 x
無1000人贏到 o

講錯，佢1隻v係有封，封左我豹，然後秒左我海，之後我頑屌打番佢v，佢繼續封我豹，兩隻v打我頑得番半血，然後我平A死左佢隻封V，之後又轉死我頑，我豹夠鐘封完，一下秒左隻v, 下round又夠3ap, 條友得1ap, 就棄左

我見佢1000名以後係寫0分既？

幾時改返抗bug
再唔改就要成隊換

白帝真係好弱...

咩事

乜豹一下秒到隻V

個隊長技

佢目的係豹招暈加命中

速隊無得輸
btw, 白帝打速隊都幾好用 ，好硬

岩岩用
究究海 對 VO利
海頑豹 對 3V
白豹頑 對 利傑蜂

全部都速隊快過我3隻仲要有封
好彩都贏晒

我都想知點解，我6800攻無盾

少過2500人打,得1000人嬴到1場以上

秒唔到其實都無問題，AP又多過佢又有抗，點都死

點解個個都抽魚既

係咪對上次個池抽?
我記得抽劍皇嗰期個池冇萬全命中

都已經幾耐下

師父永遠都係受益個個 DLLM

大叔真係無得輸，就算3蜂都無問題
3魚可能有得打下

係 我嗰期中咗劍皇+萬全魔防所以印象深刻 好記得係冇呢招抽

我啱啱撞到雙魚 2隻都爆 秒咗師父

幾時可以開花

同埋依家墮+omg都可以打到師父粒反擊c有反應 師父冇架喇

最好永遠無得刷抗，咁就爽歪歪啦

pvp好玩左,可能多左唔同隊

原來下一隻係變異凱王,幾時出貝爾菲BB

原本仲諗住整隊三海天打pvp，一隻有毒，一隻落哂速精有封⋯

無抗

冇抗係bug定永久？完全將PVP推去另一個層次

bug黎 連平時打都冇晒抗

你到底邊度收咁多風返黎

it 狗

下一隻變異凱王係估架姐,可能下個月先有呢 atwiki成日有解包

官方玩家 仲唔下跪

屌 PvP都要追rank

平時event已經夠忙,俾返以前個5場pvp我好冇

應該係因為越黎越少人玩所以要大亂鬥

貝爾菲 同 撤旦
等到J 都軟埋

我想問下而家係咪唔洗研究直接才能開花過盾
但咁過有咩缺點？

呢句解咩？佢系統未整好？

而家我隊白豹頑撚雀咁撚

贏就梗架啦
但要贏得快先搶得多分

耍盲雞

呢26分鐘打左32分,應該都唔慢,但唔夠快

未見過一隻game嘅排名係只計勝利數咁on9
仲要有啲人輸都要用bug lag我 比你囉4dp
我就玩到冇晒癮 等佢再改先算

頭先有一場條友放置10秒普攻,真係打到瞓

就係逼你投嘛

你同佢磨十幾分鐘都無左廿幾分

啱啱講完就遇到掛狗

遇到啲+0 +1隊
3隻火技都殺唔到隻海天
等佢地3隻出哂技再比佢地普攻多一round先回血
我唔係想撚狗咁撚佢地, 但真係好慘

點打得咁快

保頭百名算

又一個放置,做乜咁撚多呢啲人

都話搏你棄咯

我咁啱清完體就停手,點都會打埋佢,唔洗快 唔好卡我啦

e.. 頭先遇掛狗多手按幾下back 點知就即刻完場唔駛等

D對手越打越頹

隻AB直接秒左隻古防3000血究V,惡到

條魚封左技都出到技 係Bug定掛

掛啦

繼訓覺技 對面藍弱點 打左成粒鐘PVP 無一次成功訓到

仆街，冇打
但冇晒抗真係唔識打，一遇v我究同海含梗

當你望到對面咁樣 我就知道根本唔需要技術

仲講技術?
最緊要部機快連線快快啲開場快啲完場
打得多咪高分囉

新玩法

話說頭先撞到久違o既 Lenabb
又係3頑雙火一草
但佢今次3隻都塞晒反擊晶
我出一招食返 2百幾x3
唔夠佢打

我頭先有場都係咁,好難睇,好彩人地3隻光,我唔洗揀目標咁打

我速隊 3隻開技都殺唔到佢反台金盾個隻

85勝7敗好鬼喎

講多句，pvp式打rank lose左唔扣分真係好on9, 同用體力黎抽獎有咩分別姐

速隊用家表示PVP而家咁好撚刺激
頭先有場
究V 一野轉死對家隻V
LIN+JES 又殺撚死一隻
對面一招都未就死淨一隻, 即降

之前無反擊晶都ok
全體技對3隻反擊真係好傷
尤其是對大叔佢發動咗反擊之後一兩招都未必ko 到佢逼住係咁食佢反擊

想谷返起速隊，等大家去抽ticket
分分鐘出多個速晶up

呢個係冇抗為前提

未試過隻AB出750招多過出毒,冇晒暗抗真係好爽

速度得係咪因個冇抗bug 啫
唔關打分事

打分係要快上快落
最好係一開場就知輸贏果種

同埋爆石復體作用都唔大
6石先一場
頭先果個鐘我不停開先剛剛好用完一條體

唯有開場再快啲先可以再高分

助長左掛狗

到而家都無話過係異像
可能到時將錯就錯只fix其他，PVP 就由佢無抗
咁我入場是但打算lu

公告有講耐性出左問題,唔知幾時會fix

冇耐性都幾過癮呀

排第一果個已經打咗 50幾場我先打得 30幾場
都唔知佢點開到咁多場

真係好on9, 本身個pvp計分方法公平又刺激 ，都唔明改嚟做乜

第一名係3蜂? 唔係好記得

第一第二都係3V

冇人玩
唔改大亂鬥冇得match(好似係

新手有啲慘 唔小心贏夠30場就要上黎地獄

大亂鬥ok嘅，不過用番個計分方法，同埋跟番grade打會好啲，而家打3隻覺醒0，對面未打都可以投定降

你兩個都遇晒

仲要Ranking有升冇跌，幾廢都有得上S rank，完全冇以前升到SSS嘅興奮感

啱我呢啲新手

第一個個睇開佢twitter
第二個個見過幾次pvp loading圖 記得係

n個月SSS已經麻木哂 依家新pvp覺得幾好

我開始都覺得OK,反正一個月打幾場都保到1000,想要BP就入場轉幾圈,係前100會多啲CD有啲唔公平,不過人地都用左咁多時間打就由佢

其實佢右上開催期間姐係點 週結算?

水到日
姐係月火，星期一二無得打？

呢個真
上幾個禮拜都等好耐先有場

不過e+ 真係唔知做乜9
見到海天頑係咪明明可以贏都應該即棄會著數啲
我已經睇唔透

3究天本來已經唔用腦
e+ 仲要摩打手開場
慘過做鴨

佢個 日 應該係指 30/4 星期日

係,4月30 月結,冇可能週結,咁樣同前100個差距太大,每週5 CD

屌，咁朝早果輪長miss既咪一定拋出去?

7點 點起身

依家v蜂v可以屌打全ser所有隊，仲邊有可玩性可言
官方咁想速隊返生啊嘛，等抗bug fix好就一於3海天報答社會

所以都係每個月打幾場頭1000算

係我見到三海天都即投 曬時間 開第場又抽過

咁又唔會屌打到全SER隊,第一名個條友都輸左5,6場 係每場打得快左,都叫好過以前成日見到堆海天頑煩到仆街先,有返抗都好過以前咁

1000名應該每月打10場都保到 好似仲悠閒左

新Pvp好似幾岩我依d跌到aa既人

今晚打左25場,都已經拎左百幾BP 唔怪得佢要收起CD

佢唔一定真係輸 係見曬時間唔撚打即投

BP 無鬼用啦

要睇下10號有咩新野換 不過BP宜家我用黎換友情 今晚打一陣都已經可以換50抽友情

多謝第一名既懞撚比奶粉錢BAMDIE繼續出GAME

呢個系統反而無咁鼓勵課金 你整到個ac幾勁都係追唔到個排名

人地有第一回霸主呢個稱號 點解呢啲稱號咁有強國味

真心得
所有雷抗弱v, 所有v抗弱雷
v同蜂全game最高輸出，最多係輸同類隊，其他隊唔會輸到

我9點場先贏左場V蜂 有豹stun,AB秒V,魚吸火力

懞撚(公認)

前100個名好似叫SSS懞撚,1000個名係SS懞撚

先殺ab，後封豹，咁打應該就穩贏

我隻AB頂到兩下V,金防6盾黎 豹我4盾加速左,封我豹就集火唔到我條魚,會咬死人

問題係無人又弱雷又弱草
你一隻秒唔到人
變相都揀雙V秒雷寵定雙蜂秒草寵

況且你蜂跑唔贏豹V 又怕草
一遇豹即死
再唔係遇暗隊都搞唔掂

巴打心水清,前面傳巴都用豹KO左3V

我用番絆命中頑， 蜂V秒1隻，我兩隻夠車佢3隻

三蜂就算啦

都係收返屌打全ser呢句， 9成ser先啱
金速封技蜂再好打啲

有返抗呢啲隊應該都收返一半皮 屌打全SER得以前未出究天個陣某LenaBB 三招雷V車埋黎,同埋3頑毒回回

佢e+ 有反擊晶我果3隻究天唔夠佢打
NEET 果3隻就唔知喇

用反晶佢應該唔回血
開到雙BUFF應該有機

收一半皮但只會越尼越多
坦克隊唔夠場數追rank, 一係轉速隊一係唔追 ,
最後剩返追排名嘅人，生態自然就唔同晒

換啲魚做餅同usb都唔錯

全A反擊晶

佢拆埋抗毒A 又多左血

魚得幾隻用得不如留bp

3V收皮啦
一隻豹可屌打3隻V，除非佢又封又毒
一下轉落黎先400幾，以3500血豹黎講，食晒3隻都只係2600血，仲有成千血，仲未計如果隻豹快過對面，好易就stun
其餘兩隻配平草，白帝頑lin AB之類

用bp換左萬5友,乜9都抽唔到

諗住用黎食咋。。。近排唔多夠副體

魚得幾隻進得到

……
唔洗留寵刷抗既咩

醒下，無抗架啦

依家先係真追排名
頭100咩人都爭到 唔洗勁得去邊 有+4有體就得

而家邊隊可以對付到3V 3頑

btw, 豹哥好正

好似係ABB

瞓醒剛好踩住100

不過1000仲係得16分可以有排抖
果兩隻光碟送俾你

我有無記錯
e+ 開晶格係咪平咗

1、5、10、20、40
之前好似去到成100

依家冇得換 要打8個月第一先開得哂一隻
不過之前好似打N年先得

屌佢老母死掛狗死bamdie
卡q我，㩒多兩下home就即斷，仲要ban 9我⋯

遇到RoN巴,仆街了

屌你好彩全中殺左你一隻先,miss一下都唔得掂

打PVP啦懞撚

原來真係S RANK一齊排, D +0 1 2 3好撚慘

啱啱1150開game競技場就閂咗係做乜9? 雖然開都唔打

3頑?

我係古狼豹,AB,魚